「有圖」真係封左關！正！！！！

有張香港版架

完美表達

我想要

pin呢張

行前幾年

天水圍公園嗰張呢？

完美比喻

[文宣戰]快啲打去港台phone in 節目：自由風自由 PHONE(6點半至8點)

做得好好啊

防君子唔防小人

好難過

條條大路通

天水圍公園.jpg

天水圍公園

屌

即刻駁咀！

無封右

港珠澳

中國市民可以去澳門刺激經濟

正！

入來就係為咗睇呢張

港豬澳條橋係咪仲免費

呢個係封left關咋喎

香港人唔會上當

高汁圖

食埋字

Update 返張天水圍鐵閘圖先
三個關啱啱好

封左6成啦
力度問題

香江第一奇閘呢

香港馬奇諾防線

push

肥絲=淋病？

完美比喻 根本就係咁

推

d圖都好正

你老味，好波

哇屌，有gif

大陰蒂國

只要有心 人人都可以入到香港

d樹之後生高左呃得下人

幅圖個閘仲要冇鎖到

樓豬竟然上網搵外國圖
香港咪有囉
天水圍公園呀

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

嗱，封左關喇
滿意啦

係，封左唔封右呢

推爆佢 我都比咗藍絲屋企人 we connect again!

未封埋右關

好懷念肥絲：咁封埋右未？

其實有冇諗過

呢個閘唔係防人, 係防輪椅/手推車 入去??

連登仔 只係識盲屌

屌講到好似人行得過去咁
入面係公園 明顯唔想小朋友入夜冇街燈入去玩多過手推車啦下話 呀連登仔

食梗飯噴左幾粒出黎

🙅🏿Wakanda Forever

度閘分咗四part
羅湖 落馬洲 皇崗 港澳碼頭

馬奇諾防線

有冇諗過防輪椅同手推車有咩用？

睇晒而家香港15個確診個案點嚟🙏
你再答我
使唔使
立即封關🙇

#1 (確診)住院中
39 歲 男
確診日期2020-01-23
居住地：武漢
入住醫院：瑪嘉烈醫院
1 月 21 日搭高鐵來港，於西九龍站發現發燒，即時送院，同行 4 名親人入住尖沙咀皇悅酒店，22 日轉飛菲律賓馬尼拉。

#2 (確診)嚴重
56 歲 男
確診日期2020-01-23
居住地：香港
入住醫院：瑪嘉烈醫院
1 月 19 日由武漢乘坐航班前往深圳，再經羅湖乘東鐵轉馬鐵返馬鞍山，因發燒到威院求診後入住沙田帝逸酒店。需要提供氧氣協助，亦要接受藥物治療。

#3 (確診)住院中
62 歲 女
確診日期2020-01-24
居住地：武漢
入住醫院：瑪嘉烈醫院
1 月 19 日乘搭高鐵由武漢到港，入住屯門倚嶺南庭，自 1 月 20 日起出現病徵，23 日到屯門醫院急症室求醫時，因院方未有空置的負壓病房，醫生安排她轉往創傷病房等候近兩小時。潛伏期間曾於武漢到過菜市場和醫院探望有咳嗽的家人，沒有接觸野生動物。

#4 (確診)住院中
62 歲 女
確診日期2020-01-24
居住地：武漢
入住醫院：瑪嘉烈醫院
62 歲女病人與丈夫 1 月 24 日從武漢來港探望居住在馬鞍山銀湖天峰的女兒，二人與女兒到醫院求醫，夫婦須入院隔離治療。兩名病人不是香港居民，因聽聞入院要繳交按金和住院費用昂貴，因此從急症室逃走，最終被警員在院外阻截及帶回醫院。

#5 (確診)住院中
63 歲 男
確診日期2020-01-24
居住地：武漢
入住醫院：瑪嘉烈醫院
63 歲男病人與妻子 1 月 24 日從武漢來港探望居住在馬鞍山銀湖天峰的女兒，到醫院求醫，夫婦須入院隔離治療。兩名病人不是香港居民，因聽聞入院要繳交按金和住院費用昂貴，因此從急症室逃走，最終被警員在院外阻截及帶回醫院。

#6 (確診)住院中
47 歲 男
確診日期2020-01-26
居住地：香港
入住醫院：瑪嘉烈醫院
曾訛稱任職「會計師」，實際上是武漢武昌白沙洲市場的收銀員，曾因被狗咬而於 1 月 23 日到律敦治醫院打瘋狗症針，當時無發燒，到 24 日再次發燒，25 日留院。

#7 (確診)危殆
68 歲 女
確診日期2020-01-26
居住地：香港
入住醫院：瑪嘉烈醫院
該名 68 歲女子居於粉嶺，本月曾到武漢，曾因不適而到深圳醫院求醫，測試結果對甲型流感呈陽性反應，肺片亦清晰，深圳醫院安排她出院。患者 25 日回港在入境時發燒，被送到北區醫院。

#8 (確診)嚴重
64 歲 男
確診日期2020-01-26
居住地：武漢
入住醫院：瑪嘉烈醫院
64 歲男長期病患病人居於武漢市，1 月 19 日與妻子 （no.3） 乘搭高鐵經深圳北到達西九龍站，探望女兒及女婿並入住屯門倚嶺南庭。1 月 24 日被安排到麥理浩夫人度假村接受檢疫。他於 1 月 26 日發燒，並到屯門醫院接受隔離治療。

#9 (確診)住院中
73 歲 女
確診日期2020-01-29
居住地：武漢
入住醫院；瑪嘉烈醫院
該名女病人 1 月 22 日乘坐飛機到港，隨即入住過 W 酒店，數天後又轉住四季酒店，於該酒店逗留數小時，惜不太合作，行程未能確實。

#10 (確診)嚴重
72 歲 男
確診日期2020-01-29
居住地：武漢
入住醫院：瑪嘉烈醫院
該名男病人 1 月 22 日乘坐飛機到港，隨即入住過 W 酒店，數天後又轉住四季酒店，但最後只在該酒店逗留數小時，之後不適送院。

#11 (確診)住院中
37 歲 女
確診日期
2020-01-30
居住地：香港
入住醫院：瑪嘉烈醫院
該名女病人是第 9 及 10 確診個案的女兒，或成為全港首宗「人傳人」個案。該患者居於香港油麻地御金國峰。於 1 月 28 日出現咳嗽，1 月 30 日到伊利沙伯醫院求醫並入院接受隔離治療。 患者表示曾在其住所作短暫逗留。

#12 (確診)住院中
75 歲 男
確診日期2020-01-30
居住地：香港
入住醫院：瑪嘉烈醫院
該名 75 歲男子居於青衣長康邨康美樓，於 1 月 22 日咳嗽及呼吸困難，1 月 24 日到瑪嘉烈醫院入院內科接受治療，1 月 30 日確診並接受隔離治療。他 2019 年 12 月 30 日至到 2020 年 1 月 7 日到訪順德及診所求醫，1 月 10 至 14 日到訪澳門。

#13 (確診)住院中
39 歲 男
確診日期2020-01-31
居住地；香港
入住醫院：伊利沙伯醫院
有長期病患的男患者居於黃埔花園 11 期 1 座。1 月 21 日曾乘搭高鐵到武漢探親，1 月 23 日長沙南站乘搭高鐵回港。1 月 29 日起出現肌肉痛，1 月 31 日開始發燒，並到伊利沙伯醫院入院接受隔離治療。

#14 (確診)住院中
80 歲 男
確診日期2020-02-01
居住地：香港
入住醫院：瑪嘉烈醫院
男患者居於葵涌邨綠葵樓。1 月 10 日經羅湖口岸到內地逗留數小時， 17 日乘飛機到東京， 20 日在橫濱上郵輪， 25 日到啟德碼頭。1 月 19 日咳嗽，30 日發燒並到明愛醫院求醫。

#15 (確診)住院中
72 歲 女
確診日期2020-02-02
居住地：香港
入住醫院：伊利沙伯醫院
該名女病人是第 13 確診個案的母親。 1 月 31 日第13宗確診個案入院接受隔離治療，其後在隔離營發病。

為港增光

港台：

「政府下午宣布再封多個關口，之後集中使用機場、深圳灣及港珠澳大橋3個口岸。根據入境處數字，昨日約有88000人次經這3個口岸入境，佔總入境數字的六成。余慧明說，因此看不到政府有誠意全面封關，重申工會要求當局禁止所有非香港居民經內地入境，而香港居民從內地入境後，要被強制隔離。」

你老味，真係咁多圖

"封關"

我睇得出佢防坦克添啊 你又睇唔睇得出啊?
咁都睇唔出學人盲屌好撚好笑

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

無法like , 回覆好圖!

exact7ly dklm

個gif

防手推車輪椅唔撚洗整道閘啦
棟幾碌柱係到就得啦屌
你係咪就係整道閘條友呀衝出黎柒

完美代表正苦思維

完全係封左 唔封右

千奇百趣

唉